[有圖] 可憐IT狗萬聖節裝

蝦

Pish

連登= facebook

無人識笑

好好笑啊屌你老母

笑到我仆街啊

感動 連登有愛

點解要咁笑it狗

連登 ＝ we7